［黑色分化警告］現場氣氛同LIHKG差好撚遠

講呢啲？要留要走我都撐你

推

今日有出過黎既人 無論你幾時走 都支持

連登真係愈黎愈多3毛

不停帶風向

冷氣房嘅就唔好指指點點熱廚房嘅兄弟

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

千祈唔好分化

知道風險就得

我無豬咀 , 選擇1930走左 , 早知唔走住

呢個真

push

正面post 要推

而家去西環食宵夜

和理非同勇武係一家 都係為自由公義發聲嘅香港人
永不割蓆

總之冇大台，所有嘢都係自己決定。

最緊要大家訴求一致。

支持樓主！

6點幾 已經大量左膠 係元朗廣場 嗌人散水

有無諗過轉場

明明可以走都唔走，專登留喺度搏俾狗打、搏俾狗拉……咁樣只會令人討厭，覺得唔抵可憐……Sor！咁樣落去唔會再支持了！

每次遊行之前麻煩同我推一推俾人睇，一個727發現但係一直都有既現象

我發夢發到八點幾 感覺現場真係無分化到 反而勇武係咁提住無裝唔好行咁前 決定撤嘅撤先 想留嘅諗清楚自己決定

大家現實入面都有唔同考量 現場嘅人其實訓醒咪又係香港人 點會唔明

其實未去過齋靠連登，fblive,tg不如親身去一次 會清晰好多 只要肯出黎 可以做嘅野已經好唔同

利申 頭盔眼罩手套遮以為自己叫有裝...柒曬

相信前線!!

Push

勿分化

無論你地做咩決定，我地都會全力支持

連登:
吹雞->去到現場6點咁上下->走啦，留力下次->走晒大部份人
->少數人比差佬禁住打/拉->下次吹雞->無限loop

和理勇缺一不可

值得推！
團結呀各位兄弟！！！！

推
有需要的走先正確
留係到一陣俾人捉左要人救好似沙田大埔公路單野咁

光復香港

和理勇缺一不可， push

支持

pushhhhhh

講得好清楚

推走分化post

梗係啦連仔又唔做野

兄弟爬山各有各做啦

光復香港 時代革命

各自相信自己雙眼見到嘅嘢啦

推呢個
只想運動繼續 朝好嘅方向發展

我係其中一個7.30走嘅和理非
覺得好對唔住你哋，但又無膽上前線
多謝勇武嘅手足！

唔分化唔割席 希望畀班勇武同和理非知道 無論佢地作出咩決定 我地都支持 聽日遮打見

支持前線決定

前線果班都係叫人自己決定
唔明LIHKG 屌咩

true

我就覺得冇份出去既係連登叫人走既post 可以唔洗理 本身前綫一早收到風1930走 前綫決定留低我就撐既 不過我就1930走

推 出面好撚多罵戰post

其實現場都睇唔到連登架啦
連登咪繼續比IDEA做軍師 勇武繼續自己決定

真，打機個陣見到自己軍隊撤退得算有秩序
分批撤走

雖然後咁
撤退方式仍然有待改善

不分化
聽日見

信任現場
尊重前線
絕不分化
更不割蓆！！

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

呢個係無大台既問題

請理解連登係小眾 敢企出黎既更加少之有少

每個人底線唔同

唇寒齒亡 道理我明

所以更加一個都不能少

相信前線

推
大家各有各做
不要再分化啦，五年前嘅失敗係味想來多次？

咪分化

好正常

無論如何 支持前線 加油

推，前線

擔心你地 但支持不分不割

要相信大家一直走過黎嘅日子

不要忘記雨革的教訓

不分化
不割蓆

唔好分化啦
大家吸取左教訓咪下次再做好啲

光復香港
時代革命

推，穩住軍心

今日真係好平行時空feel…

勇武同和理非都唔係一個人
每個人都有好多唔同既意見
可能有時確實某部分人做既野令大家覺得唔高興咪拎出黎講
但無論點都希望大家唔好分化，互相尊重
輕輕一推

而家連登啲風向愈嚟愈似14年高登

唔可以俾佢發生
大家嘅信任係依個運動非常重要

要留要走都支持

發完夢先知連登同現場差咁撚大

岩

推
勇武和非理不分化

不分化

黑色分化警告

講咗咁耐不分化都仲有大量人俾啲三毛帶風向

不分化 不割蓆 兄弟爬山 各有各做
同我背咗佢

。

不割蓆 不分化
我愛前線

直頭兩個世界
其實前線知有人係1930 撤

前線設旗手
講明進定退

總之大家選擇點做，我地都會尊重！

鳩估
發夢見到今日有多條前線, 所以"前線" 依個字眼唔夠清晰

但真係要再三強調, 發夢現場同連登係兩回事
發夢現場係完全冇屌過啲人走

無撚有錯

無撚有錯，分化撚收皮啦

推呢個

無底線支持前線行動 萬事小心

去留現場自己決定

其實工業區左邊有話1930走,我一聽到1930 撤即時去前線FACT CHECK ,跟住我跑去相距二三十米既右邊同右邊大聲公講,佢地話無決定過?

有時真係好亂,好多人都想齊上齊落,但係當時既情況,信左邊定右邊呢?

唔好比5毛分化
太多分化post

總之唔好無啦啦揾條亂鳩咁嗌就信哂一齊嗌

我相信你地，相信大家
大家唔同嘅出發
最終都係為左大家

不分化，彼此理解

個問題在於坐屋企同街上示威者意見不合，唔關後排和理非事。

推呀 呢個post 好撚重要
好多人分化緊

相信現場！

呢個真，有時間都睇一兩眼tg啦

尊重前線一切決定

推，多謝今日所有手足

依個post要推